{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484709?place[place_type]=GID&place[gid]=2484709&place[latitude]=37.5824653923&place[longitude]=129.1054464415&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해비치펜션"
    },
    "text": "ペンションではオーシャンビューを備えた客室を提供し、個別バーベキューも可能で、入室は14:30から、退室は11:30までです。 ピックアップサービスは東海市内で事前予約が必要で、バーベキューを利用する場合は炭とグリルを提供し、人数によって追加料金が発生します。 幼児は4歳以上から追加料金が発生し、ペットは入室できません。 無料Wi-Fiと駐車場も利用でき、追加人数がいる場合は相談して追加料金を支払ってください。 付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室はルビールーム、サファイアルーム、エメラルドルーム、クリスタルルーム、ダイヤモンドルームに分かれ、最大6人または10人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14時30分からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスは東海市内で事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが可能です。炭とグリルを提供しますが、人数によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児は4歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は相談して追加料金を支払ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊する客室の種類は何ですか？",
            "answer": "宿泊する客室はルビールーム、サファイアルーム、エメラルドルーム、クリスタルルーム、ダイヤモンドルームに分かれています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大6人または10人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 332
    }
}